有冇巴迷手足同我一樣堅信巴塞次回合會反勝

相信既係度留個名 大家一齊次回合笑柒出面班弱智黃狗

睇黎連登真係真係好少巴迷

禾

含啦 皇狗

agger

全部Gloria hunter贏左波先敢出黎

佢係獌狗

屌你畢包狗洗唔洗甘串...

吊你老味係樓上蝗狗死撚哂啦

psg球迷表示唔好再提

25狗尼馬1g1a

你反哥帥

食兩家茶飯

屌你 死獌狗簽鳩走我靴仔

搵食姐老細...唔洗趕盡殺絕掛

平心而論今晚疤狗都係輸係球證手上姐
至少為人所熟悉既疤狗已經歸位

終於肯認自己食兩家茶飯喇咩niggar維

小心人地出6c信

臭雞甘早起身開工

We will do it!

lm

HI禁藥犬

HI飲油犬

系